（片）地盤工人雨中食飯 係愛定係責任？

係政府啊 屌你老母